第一屆連登巴絲追上/超越警察體能標準大賽！

各位巴絲入黎誠實回答
現階段你地體能追唔追到香港公安體能入職標準
有做狗嘅小學同學中學時已經玩學界籃球隊

未追上又想打LOL 做坦克者請加把勁
我要2019見到非排骨 非肥佬連登仔

追到/超越咗：正評
未追得上：負評

我好誠實答：差好遠，個大肚腩一直保養得好好由初中去到出黎做嘢，所以玩親online game都係大後方，傳物資

甲部: 入職體能測試的項目及合格標準
測試項目
合格標準
男士
合格標準
女士
(適用於見習督察、學警及輔警警員投考人士)
800米跑 3 分 11 秒 4 分 29 秒
4 x 10米穿梭跑 10.92 秒 12.29 秒
立定跳高 49.6 厘米
(即 19.5 吋) 36.6 厘米
(即 14.5 吋)
手握肌力測試
(左右兩手的手握力量總和計算) 76.3 公斤 49.1 公斤
乙部: 訓練建議
通過體能測驗的訓練建議:

800米跑：
800米跑
800米跑
"800米跑"是一項混合『有氧耐力』及『無氧爆發力』的運動能力測驗。如果考生要提升在"800米跑"的表現，可以多做跑步運動，而以"中快"的速度進行中距離（800米至1600米）的跑步練習是有效的訓練方法。另一有效訓練是間歇距離變速跑，即交替以極快速及中速跑特定距離（如200米），連續數次（如四次），充足休息後，可重複做兩至三組。每星期三次，每次兩至三組。（最理想是隔天訓練）

4 x 10米穿梭跑:
4 x 10米穿梭跑
4 x 10米穿梭跑
" 4 x 10米穿梭跑"是一項身體敏捷度的測驗。變速跑，任何短距離（10-30米）的來回跑、50米快速短跑等都是提高身體敏捷度的良好訓練方法。另外，提升下肢力量的訓練（類同有關建議提升立定跳高的練習），都可有助考生於4 x 10米 穿梭跑的表現。每星期兩至三次，每次做兩至三組，及兩至三種不同的練習。

立定跳高：
立定跳高
立定跳高
"立定跳高"是一項腿力的測驗。各類跳躍練習都可以提升腿力，而與下肢肌肉有關的阻力訓練都是提高腿部力量的良好方法，例如"深蹲"或以器械輔助進行"坐腿撐"及"坐腿伸"等腿部訓練。每星期兩次，每次兩至三組，每組選一重量能做8至12次。(每次訓練需相隔最少48小時)

手握肌力測試：
手握肌力測試
手握肌力測試
"手握肌力測試"是一項關於上肢，尤其是手臂的力量測試，以左右兩手的手握力量總和計算得分。考生要提升在這項測試的表現，可以多做以上肢肌肉為對象的肌肉訓練，例如掌上壓（即俯臥撐），引體上升，舉啞鈴（如屈臂，肩前或側平舉）等等。每星期兩次，每次兩至三組，每組選一重量能做8至12次。掌上壓及引體上升等以身體重量為阻力運動，則以自然中等速度做至剛好感疲累，而又不太辛苦的程度。（每次訓練需相隔最少48小時）

呢個只係入職要求
啲狗有操開 就算我地追唔到 都要努力減低差距

速龍小組圍毆一名落單抗議男子，畫面相當怵目驚心。（圖／翻攝網路影片）
記者林彥臣／綜合報導
香港「反送中」運動爆發警民衝突，香港警方出動「速龍小組」在許多抗爭熱點壓制抗議群眾，其中網路上瘋傳的一幕，就是十多名身穿黑衣的「速龍小組」成員，持警棍圍毆一名落單的抗議男子，讓世界各地的網友都注意到香港這一個神祕的警察部隊。
「速龍小組」全名為特別戰術小隊，（英文：Special Tactical Squad，縮寫：STS，俗稱：Elite Team）成立於2014年6月，大型衝突時會被召喚增援，隸屬於香港警務處行動處行動部警察機動部隊總部，是準軍事化的特遣防暴警察。
請繼續往下閱讀...

「速龍小組」屬於特遣隊性質屬於跨單位的警察部隊，編制為一個排，主要由警察機動部隊總部教官、香港警察學院教官團隊、切割戰術隊組成，另外還有小部分成員來自來自機場特警組、反恐特勤隊、以及被稱為香港「最後王牌」的「特別任務連」也就是俗稱的「飛虎隊」。
「速龍小組」主要責任為大型事件中防暴、維持內部保安，於情況被長久拖延以至失控，將以迅速的手法移除障礙及執行鎖定及拘捕行動，不過如果情勢更升級更失控的時候，就會交由具備特種部隊作戰水準的飛虎隊全面接手。「速龍小組」至今參與過的戰役包括「2014年日峰行動」、「2016年農曆新年旺角暴動」、「2016年反釋法示威」、「2019年反送中遊行」。
「速龍小組」的工作服為深藍色右胸位置會縫上「Police Tactical Unit Special Tactical Squad」字樣以區別其他警察單位，主要裝備包括，史密斯威森軍警型左輪手槍、格洛克17手槍、防暴專用胡椒噴劑、防暴盔、防爆風鏡、Avon SF10型防毒面具等。

原文網址: 速龍小組戰力超驚人！ 香港「最後王牌」也納入編制 | ETtoday軍武新聞 | ETtoday新聞雲 手機版 | ETtoday MobileWeb
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

輕鬆
利申gym撚

得最低要求一定捱唔到學堂

操體能，最好去水塘跑山，平靚正！
但小心拗柴

希望你可以超越埋速龍[/s]]u]

所以大家都加把勁

唔難
利申 拯溺J

得銅章 其他救生果d唔夠pop考怕曬錢

未有銅章至有左銅章ge距離係最闊嫁
你都過左
仲有咩難

不過1個塘要1分40…
對小弟的確有D難搞
因為我自由式極度唔掂

昨晚放工練跑步
跑1K用了五分幾鐘
退步不少

强囯學生標準满分標準
我都唔知道其實先追到......

高考評分標準： 男1000米滿分是3分36秒，女800米滿分是3分36秒； 男立定跳遠滿分是2.49米，女立定跳遠滿分是1.98米； 男擲實心球滿分是12.1米，女擲實心球滿分是7.7米。 考試內容具體如下： 100M、800M、30M折返跑（5米3項折返跑）； 專項考試（籃、排、足、武、體、田）； 輔項考試（同專項考試）。

中共國公安標準原來係：：：
徐匯公安招輔警啦：31歲以上男子1000米要跑進4分35秒才達標... 《上海公安機關2018年勤務輔警招聘簡章》將於2019年1月18日後，在2018年上海... 體能測評項目為男生1000米跑、女生800米跑